{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000103681",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 노블스테이 (Noblestay)"
    },
    "text": "大邱中央路駅近くに位置する2つ星ビジネスホテル大邱ノーブルステイは、快適で快適な客室を様々なタイプで提供しています。 大邱駅、東城路など他の近隣の名所とのアクセスが便利で、大邱1号線の半月堂駅、大邱1号線の大邱駅、大邱1号線の七星市場駅、大邱2号線の半月堂駅、大邱1号線の中央路駅など様々な駅が近くにあり、移動にも便利です。 宿泊施設は計51室の客室を保有しており、韓国語での案内をサポートしています。 宿泊した訪問客は位置、サービス、清潔などすべての面で満足感を感じ、特に朝食の品質とスタッフの親切さについても印象的だとレビューを残しました。 また、宿の内部の清潔状態とベッドの衛生にも良い評価を受け、コストパフォーマンスに優れているというおすすめの言葉もたくさん伝わりました。 アーリーチェックインが制限的な点は残念だという話もありましたが、全般的に大邱ノーブルステイは満足でおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱ノーブルステイはどのようなタイプの客室を提供していますか？",
            "answer": "大邱ノーブルステイは快適で快適な客室を様々なタイプで提供しています。"
        },
        {
            "question": "大邱ノーブルステイの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "大邱ノーブルステイは大邱駅や東城路など他の近隣の名所とのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "大邱ノーブルステイの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "大邱ノーブルステイの近くには大邱1号線の半月堂駅、大邱1号線の大邱駅、大邱1号線の七星市場駅、大邱2号線の半月堂駅、大邱1号線の中央路駅など様々な駅があり、移動にも便利です。"
        },
        {
            "question": "大邱ノーブルステイの客室数はいくつですか？",
            "answer": "大邱ノーブルステイは計51室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "大邱ノーブルステイのスタッフはどの言語で案内してくれますか？",
            "answer": "大邱ノーブルステイのスタッフは韓国語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "大邱ノーブルステイの朝食はどのような品質ですか？",
            "answer": "宿泊した訪問客は朝食の品質についても満足感を感じており、品質が高いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "大邱ノーブルステイのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "宿泊した訪問客はスタッフの親切さについても印象的だとレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "大邱ノーブルステイの清潔さはどうですか？",
            "answer": "宿の内部の清潔状態とベッドの衛生にも良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "大邱ノーブルステイはコストパフォーマンスが良いですか？",
            "answer": "大邱ノーブルステイはコストパフォーマンスに優れているというおすすめの言葉もたくさん伝わっています。"
        },
        {
            "question": "大邱ノーブルステイでのアーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "大邱ノーブルステイではアーリーチェックインが制限的な点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 489
    }
}